一人一個前度影響你既習慣

去食譚仔都會食青瓜

病左唔一定要食藥
人有抵抗力會自己好番

食飯唔好”橋”腳

千萬莫當面揭穿女人的謊話，因為你就算揭穿了，她也會有很多的解釋，你就算不相信她的解釋，她還是絕不會承認自己說謊

G

鐘意貓

鐘意睇貓

Nothing...

飲酒

鍾意唔用套

轉做左手

要訓好耐先夠精神

食辣

揀偶要揀一個令你進步、變得更好嘅人做對象，唔好浪費時間同d遊戲人間嘅人身上

慣左攬住人瞓

對個綠字敏感

習慣咗企人右邊，一企左邊就好奇怪

遊電車河

屌屎忽唔用ky...

食香口膠
食米線會食辣

狗仔式

會睇星座同埋記住d重要日子

咁你永遠唔會同到人過下半生
永遠都會有人令你比而家更進步

李尋歡？

有人鍾意安於現狀, 不過我希望搵個人陪我一齊力爭上游

去譚仔一定嗌碟皮蛋

每次都唔小心整左碟番茄蛋

鍾意食朱古力

夜瞓咗

知音

吹完頭先瞓覺
聽Sodagreen

慣左要有人一齊射

鍾意食抹茶

同一個ex

記住其他人既生日，原來好重要

唔知以為你係我ex
佢條腰唔好
我成日唔俾佢橋腳

冇 但寧願有

飲zero...食紅豆同芋頭味雪糕
每次有人食煙都下意識叫身邊人唔好聞
幫身邊人聞左無煙味先叫佢透番氣
要行近馬路嗰邊 同人企扶手電梯慣左企矮一層
我好掛住你 你番嚟我身邊好唔好

做愛唔帶套 要中出

Same

飲老麥汽水用啲倒汗水嚟抹手

唔會掛住你架喇我

學德文
飲酒

講晚安好過早抖同goodnight

討厭奶閪

厭惡仆野

成日覺得現任出面有第二個/做對唔住我既事
搞到我成日check住佢

飲天仁一定少甜少冰

應承咗人嘅事，就算死都要做到

識咩女仔都會想知佢理唔理性

食煙

一定要中出

唔再鍾意食甜野

帶水出街

我都係.....
直到而家呢個有養貓
特別吸引我
佢都覺得我鐘意貓好好

但其實呢一切，都係因為上一個

同你調轉

鐘意用foodie app 影野食

會放錢喺手機殼入面 以便不時之需

因為佢鐘意左睇marvel啲戲 之前一直都冇睇係因為見佢captain呀thor同埋iron man呢啲出到3集 啫啲劇情一定係講主角同啲壞人battle但主角有光環所以一定唔會死
後來為左陪ex入戲院睇戲 我就狂煲返marvel啲戲黎追返啲進度 話就話係鐘意睇marvel但其實只係base on同佢可以有多個共同話題啫 到左依家marvel啲戲我睇到好熟 什至仲熟過身邊啲男仔frd 但我知現實係就算我重睇. 千次一萬次都好，佢都唔會再返返黎我身邊了

同埋仲有我set左呀Thor做iPhone wallpaper 因為佢真係好好j 但與此同時每次開著個mon見到個wallpaper都會有股淡淡既傷感

為左佢，因為佢我先會鐘意睇marvel，但當我都沈迷埋marvel既世界時候，就到佢徹底離開我既世界了

出街戴藍芽耳機聽歌
聽林俊傑
食太興
影相

利申拍咗廿日

拎遮行路唔可以篤地下

所有野都要正面同輕鬆面對
要無條件咁支持人地既決定同信人

有紙巾出街

落雨唔擔遮

要用紙巾抹左餐具先用
用完把遮要跟返啲痕摺好入番遮袋
出街帶濕紙巾
綁鞋帶打兩個結
以前唔著波鞋，而家跟佢著flykit, Jordan

掟飛鏢 宜家自己一個掟

由飲普通可樂變左飲coke zero
仲有好多 ...

摺姐摺到好齊

食薯條會用叉
紙巾會撕開一半用

由完全唔會理星座變到會留意

同女仔出街會企近馬路果邊

如果嗰日唔係躁底到要爆出唻嘅話，俾人點攪都好冷靜
以前俾人打尖都屌人一穫

同女仔行街會自動自覺企近馬路果邊

開始聽rap

一張紙巾份兩半用

飲忌廉

唔再相信人

搭車要聽歌
夜晚會刷牙

飲奶蓋飲料，識左唇膏牌子 打邊爐

冇ex

...

Kk?

拖手要十指緊扣咁拖

讀書認真咗

日日都會望佢張相講屌你老母

做左追星狗

會儲錢

臨訓前要傾一陣電話

啱吖 我以前果個都係咁撚樣

鍾意昆蟲

用moov聽歌

以前覺得只要你愛佢 佢就會愛你
依家知道有錢 係勝於一切

多咗食譚仔，煮野食成日唔小心煮咗2人份量

去麥當勞食薯條會將茄汁同辣醬唧埋一齊點嚟食
原來咁樣點係好好食

出街帶紙巾 外套

鍾意左柴狗

鐘意用 dove

一個字 忍

坐小巴帶安全帶

正

帶m、紙巾

明明冇女主角

後來我愛的人 都像你

同佢散左後，追親嗰d女仔都有佢既影子
細細粒，平時bilibala,五官清純

鍾意one ok rock

Stalk佢ig

鐘意 Winnie the Pooh

Jordon

用人地ig ac去stalk佢 連follow佢嘅權力都無

食譚仔要魚腐豆卜
因為佢個陣話唔鐘意呢個emoji 😑 但我以前係係咁用 因為佢到而家我都無用到 真係好掛住你

做gym 彈琴

每次經過同你行過嘅地方都會不由自主咁諗起你

食飯要食曬碗上嘅飯一粒都唔會剩

成日講大話

鍾意含我女朋友撚

拎遮出街
守時的重要
吾亂洗銀

會愛番自己

好on9

1.要講goodnight I love u 我愛你 88，講齊先訓
2.搭扶手電梯永遠留兩格喺前面 一格係隔開上面個人 一格係比佢企我前面比我攬
3.訓落床永遠訓右邊 左邊習慣留位比佢訓

唉.....

可能我地有同一個ex

去地鐵站或者多人嘅地方要護住個胸

講少咗粗口

揸車揸得好狠
以前揸慢啲都俾佢屌

轉食韓冰

返佢以前都返過既工

唔可以信女人講嘅野

成日碌ig同fb睇柴柴同其他動物😞
要學識獨立，唔好當任何人/事係自己嘅全世界😞

飲可樂

食野走芝士
原本好鍾意食芝士

多疑

我同佢拍左3年 上年分手

好多野都好敏感 好難改

食譚仔會嗌好多小食

學識左自己一個生存

食煙
諗所有嘢都諗埋其他人嗰份

ching我地同一個ex？

出街點都會帶把縮骨遮

屌個個男人都會咁做架啦

女仔唔好著超短褲

咁都有得相認。。。

係我先定係你條仆街屌佢先

屌更多囡囡

你先掛。。。

未同佢一齊之前真係諗都冇諗過要咁做

成日覺得男人會揼邪骨同叫雞

因為佢中意食豬肚

佢射完會比我屌返

飲酒 蒲 紋身

會當公仔係有生命

有時會扮埋佢地講野...

獨立 唔好放負 安全感係自己俾自己

屌你老母過左咁耐
我都係好撚驚依賴人就怕對方覺得煩
肯tune返做正常未

仆你個街幾時死呀 永遠唔會檢討自己既撚屌

男左女右

Right is always right .

小熊維尼 豬仔

已讀不回

以前驚狗,但前度隻哥基令我愛上左狗狗

咖啡中最鍾意飲Iced Americano

沖廁前冚蓋

好撚似我大舅父由細撚到我大呢個真言 食得多身體有依賴真係好易病

X2

仲有鍾意咗食卡樂b蕃茄味薯片
鍾意睇周星馳

唔小心整到佢會俾人鬧爆(eg.拖手指甲刮到佢/行路踩到佢...)
依家一唔小心整到現任就會好驚，會勁大反應安慰佢同道歉，因為驚會好似之前俾人鬧

飲凍野會食冰

你問我 我問棵樹咩

唔係真係愛一個人
唔好俾假希望
唔好同情佢
唔好以為好了解佢

食嘢慢慢食
食m記薯條一定要點辣醬

咬飲筒

因為識左佢，會覺得讀書好重要
佢好憎人食煙，所以而家見到人食煙就會叫佢地戒

煮公仔麵唔要煮麵d水
會另外落熱水

同人出街唔睇電話

唔飲甜野
紙巾分開一半2份用

唔好再lam 把刀，有危險
出街唔好唱歌
對住女友認錯，唔係講對唔住，係tum 下攬下就work

我好掛住你

每星期睇明珠台週末大電影

著懶佬鞋唔使著襪⋯

佢令我習慣咗唔再咁易拎個真心出黎對人

唔上高登

太陽的後裔

拍拖要氹女朋友

衫褲鞋

出街前沖涼
鍾意食雞翼
鍾意三眼仔

中意星球大戰。。

我ex都淨係企人右邊

講岀口前諗多次

就算有好多野拎都會盡量左手拎
因為我的右手是你的

鐘意聽音樂

鍾意睇波 鍾意利物蒲

愛人唔好愛太盡

做人要有戒心，唔好信佢，免得被出賣

每日聽同一個歌手嘅歌

食魚唔同既部分有先後次序
食緊飯 想放低筷子唔可以插落碗
遲到
講無厘頭野 爆粗口頭禪
中意同另一半facetime

唔去食煙同紋身 永遠記得佢生日同幫佢叫走蔥

唔輕易信人

同人出街慣咗企右邊

我相反
因為對方軟弱
我係女

鍾意聽陳奕迅嘅歌
留意街上嘅車

令到我鐘意食芝士
記住佢生日

所有ac定期改密碼
努力儲錢

唔再飲天仁茗茶同食朱古力
出街帶水
返學帶帽，唔敢見到佢

唔好飲咁多呀，好唔健康呀知唔知呀

呢樣野係最難戒走一個人

lm

每晚訓之前都要講句我愛你

返屋企果陣會有意無意望向佢屋企果邊

睇戲睇埋credits先走

習慣見到香港女仔就標籤左係雞先
屌你老母死臭雞

佢個花名係一種生果
分開之後 下意識避開所有嗰種生果口味既野食野飲
喺包裝上面望到嗰個英文字 會覺得難受
啱啱分開既時候仲有包嗰隻生果口味既喉糖
我要用marker遮左包裝嗰隻字 先可以繼續帶出街

病左會去返以前食過嘅粥鋪食粥

以前講㩒錢 㩒制 好憎人講um錢 同左前度一齊就跟左佢講um 到而家都改唔到口了

見到你個答案
我仲以為自己回過個post添

俾啲趕住行就唔睇路既人撞到就會諗
可能佢成家訓撚晒係門口等住佢返去救呢
然後原諒嗰個人

以前會嬲一日

獨立
同佢拍拖=單身
雖然唔係習慣

鐘意咗飲烏龍茶
對食多咗要求，會識得周圍搵下好野食

由原本毒撚變左out going

中意外國野

中意影風景

鐘意左飲咖啡
唔食甜野
啲人搵我都開始唔會秒覆

最叻整薯仔炆雞

分手後發誓結婚前
絕對唔會再煮野食比另一半

帶褸出街
相機食先
信星座
整甜品

我好撚憎你你知唔知

之前都係食普通酸辣
家陣一定要食三哥酸辣
上連登

拖手我隻手要喺前面
中意左Apink
行路會自動企左喺馬路果邊
扶手電梯永遠都係企妳下一層
半年都黎
仲係好掛住佢
好想好想知佢最近點
好想知佢究竟係諗緊啲咩
我知呀
我就算幾掛住佢都好
佢都冇可能會返黎
果時你一句希望你明白我
知唔知係令到我幾咁痛
真係好痛 好痛
講完之後即刻9秒9 block晒我
點解 我到宜家尼一刻都唔明
點解 可以同我一齊之後先同我講冇feel
如果一開始就知道最後會變成宜家咁
連朋友都冇得做
我真心寧願我地冇開始過
我連宜家只係想問下妳最近點嘅方法都冇
點解呢種感覺可以咁辛苦
。
Sorry for 難題

食木耳，秋葵，鍾意貓

1.鐘意左貓貓
2.每次經過旺角某出口都會諗起我地成日係果到等過大家收工
3.鐘意左搵巴士搭多過搭地鐵
4.令我對異性更加無信心

其實我唔知自己究竟仲愛唔愛
定我好怕好怕寂寞先會諗起佢
近排夢起佢夢得好密
好想咁既生活快快消失
放過我好嗎

聽周杰倫

唔食榴蓮

以前住外國
習慣西式飲食
所以掃街唔會食豬紅
更加唔會食牛雜

直到某一次
遇上果一個女仔
雖然最後無一齊到
但係我見佢食我咁津津有味
我特登搵一晚
自己一個走過去買左一碗牛雜同豬紅
發覺排除左污穢既概念
其實都幾好食

以後每一次坐底係粥鋪叫豬紅粥
或者掃街叫豬紅食既時候
我都會諗起佢

食野冇聲

你係咪我ex

我都係譚仔
一定食豬肉

好中Point

搭巴士會坐上層車頭

奶茶咖啡走甜/唔落糖
食野清淡
多謝佢帶呢d習慣比我

每日個心都要用粗口屌柒EX一次

鐘意左食西芹

d "嗰""嘅""喺" 一定要打埋口字部
收前多數懶...
咁就十年

夜晚刷牙

做運動、食少左野
照親鏡都覺得自己唔夠瘦
係街見到靚或者瘦既女仔會偷望好耐
諗緊自己可唔可以變成咁
以前成日覺得佢睇自己唔上眼
如今改唔到用佢既審美觀去睇自己
強迫症feel

食薄荷糖

鐘意咗Winnie the pooh
坐巴士要坐上層同尾二嗰排
每日都聽最後晚餐

懂得關心 孝順 浪漫 信任

好憎😅喱個emoji

之前一齊溫書會去starbucks溫
散左之後都會去但只係得返自己

中意左咖啡
以前成日去佢返工嗰度佢都會沖比我飲

我同佢上年開始拍拖，佢對上一個又係三年

會露齒笑
同埋食飯之前對木筷子會磨吓先

刷牙浪口唔用杯
用手兜住

坐巴士上層後面
企人右手面
食嘢冇聲
鍾意咗食芋圓 會嗌佢鍾意食嘅嘢
唔開心會去睇日落
直接攬住對方 唔好講咁多嘢
唔好太痴身 唔好太痴身 唔好太痴身

飲水
每日進步變更強、更優秀、更善良、更好嘅嘅人

希望講分手嘅佢都一樣做到

我ex因為我鍾意普美所以佢去鍾意鄭恩地然後一齊睇93line會好開心

買野飲永遠唔會拎第一支
成日手痕想打排球

冇，仲畀咗好多痛苦回憶我

搽潤唇膏

唔食豬肉因為臭 好彩佢唔係食齋

飲水
聽更多eason嘅歌
中意食朱古力牛角酥嘅獨立包裝零食

對親密嘅人都記得講唔該 唔係老鳳

鍾意十字緊扣咁拖手

冚被厚個邊冚上身薄個邊冚下身
吹頭同梳頭

我前度影響到我習慣討厭綠色

見到鬆弛熊公仔會望多兩眼
諗番起佢屋企好多鬆弛熊
我個心就好撚痛呀仆街

刷牙

冇前度 冇女朋友

做gym

脾氣好過以前、唔講粗口、拎佢把傘唔可以掂地下、講早抖晚安、唔準亂洗錢

仲有一堆，再講會忍唔住

我同佢7月分手 我無見佢分手之後有公開拍拖

夜瞓

做運動
Gel頭
唔再容易信人

上高登
而家去到連登

3秒定律

咀嚼要合埋口

影菲林
食薄荷糖
處事都成熟左

1.成日去食譚仔
2.會早起身食早餐

佢真係笑得好靚

tempo只用甜心桃味

只係飲蜂蜜綠茶，唔蘋果綠

佢令我唔敢再拍拖

埋單比錢

聽林俊杰
飲可樂
行過足球場都望下佢係咪度

帶過 過街衫、褲、袋，一定唔會放上床
沖完涼，唔會出屋企門口

尼樣好正常 係睇下佢有冇本事暪到你

口腔護理既重要,佢廿幾歲已經6隻爛牙

以前完全唔覺 以為好少數 點知一留意發覺周圍男人都有咁制

宜家次次一聽到首Remember就會諗起佢
一諗起佢個心就好撚痛 真係 好撚痛

唉 我係聽luv第一句真係心塞死..

太天真了.. 社交必需行為..佢無.. 只能生存在孤島

屌。。。。我都係

慘到呢

鐘意左林JJ
唔知算唔算習慣
同人出街會噴下香水

見到MK仔就憎

夜訓 手機不離身 秒覆

食一隻薄荷味既香口膠

話cunt呢個字好唔尊重女性 之後無再用過

留精不留情

見到佢就習慣左嗌佢豬仔
聽Kpop, Seventeen 睇佢地Mv

買IKEA d餐具
用室内浪衫架
整芝士薯仔
擦牙git牙膏git夠一粒豆就夠
屋企簡約放少d家俱雜物

鍾意聞鬚後水/男性古龍水嗰陣味
同佢啲衫嘅味好似

邊幾個女既負評？

去親譚仔一定食皮蛋

+1
雖然唔係話好鍾意,但會留意多左好多,變相自己都鍾意
同埋留意多左黃色

-叫凍飲會用飲管吉啲冰落底
-搭巴士
-行電梯企上一格 咁就可以同水平線咁攬
-每日都沖涼洗頭
-去每一個地方旅行都好想佢係身邊陪我個個
-對住佢用好低b嘅聲傾計撒嬌
-唔會再100%信任人

好勁喎 睇得郭晉安多？

我返黎啦

鐘意左食三哥
到依家食左幾年都介唔甩

唔會篤電腦mon 因為佢成日都覺會整花

-鍾意貓多過狗
-更加鍾意飲可樂
-會上高登連登
-會留意多左英超曼聯嘅野

請問芝士薯仔點整

去ua睇戲

同人並肩行會不自覺地埃落近條友到

鍾意咗食芝士, 會留意芝士嘅種類
唔畀人哋著鞋入房，唔畀人哋上我張床同埋放任何嘢上去
每次見到個廁所唔乾淨就會使一日洗三四次， 仲要整番乾佢
檯面要好乾淨，戲飛要黐曬上牆, 線要束起曬好乾淨
會睇卡通片
應承咗嘅嘢就要做到

學識化妝同注意外表配撘，知道點樣培養返自己既生活品味出黎
會成日brain storming
利申：巴

睇狗

甚至果陣講咩做咩都記得得好清楚

唔敢食佢鐘意食既野，諗起佢會唔開心
因為佢我成年幾冇食過雞蛋仔

佢會唔小心用d錯別字同我whatsapp
而家有時明知果個係錯字都會用黎同人溝通

唔准打左做唔準

用多左🤔🤗😒😆

愛上左攝影同
會用foodie app影野食

為左佢盡量唔搭觀塘線

同佢去過既地方有d都唔敢去

鍾意食拉麵

記得要帶套

同人whatsapp好以用左佢語氣

好易

佢嘅口頭禪最後成為咗我嘅口頭禪
每一次講 都會諗返起佢

影響到我唔中意飲汽水可樂

夜晚會睇返whatsapp 記錄，由唔熟都慢慢傾得多都日日傾，愈來愈多emoji,將佢重要既說話打星星，聽返佢錄音既聲，睇返佢點嬲我我又點氹佢

冇動力去重新認識一個人，冇動力去同一個人開始慢慢傾計

由識到失去妳既過程到而家都一清二楚，妳個衰人

睇心情

試過特登行返以前同佢去過既地方諗下佢，但係唔開心果陣有時又會避開呢d地方

但係佢住同埋我知佢會成日去既地方就唔敢去
怕見到佢會更加傷心

仲夠膽行

大洗

最近點呀？

鐘意左飲咖啡
習慣左追連登故
變到好鐘意食牛
一見到關於律師既野就諗起佢
出街特別留意snoopy公仔

含撚一定要口爆

會係fb ig 睇到搞笑野會Share比人

食譚仔；
幾乎每次出街都係我去對方屋企等，從來冇係我樓下接過我；

有時唔覺意做左一啲事，之後就發現，有啲野原本一早已經變成習慣

令我多左留意史迪仔啲product

坐巴士會坐上層右手邊尾二個位

平時whatsapp傾計最後要加個固定嘅emoji

打機要提自己唔好咁認真

瞓覺瞓右邊 左邊比佢瞓
瞓覺要攬住野瞓
搭電梯企低一格
去starbucks飲洛神花茶走檸檬汁仲要venti
個心好撚痛

同埋 好錫啲鼠

食香芋嘅野

越打越諗到多
仲有就係 好鐘意飲茶

小埋

我都係

咁多人有前度,連登真係多偽毒

成日食辣野

好似後生嗰時⋯⋯

玩滴蠟和打繩結

中意大波妹

食多咗魚

唔怕腥味

由覺得抹茶好苦到首選抹茶
一張紙巾兩個分
唔好靠近玻璃欄杆(佢話怕我走光)

係你另我成長同教識我咁多

上高登
每日講早晨晚安
習慣企右邊
會留意啲潮牌

中意咗食辣